係咪可以做到24小時將cctvb個live stream上網，等全部手足實時知道佢地記者位置

喺部唔用既desktop裝一張tv tuner card 長期播 cctvb，然後live stream自己畫面比全世界睇。

有無得做？

利申：反對暴力對待黑記

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減